[有GIF有透]終於睇左10 Cloverfield Lane,係結局救左套戲

ed2k://|file|%E7%A7%91%E6%B4%9B%E5%BC%97%E9%81%9310%E5%8F%B7.BD1280%E8%B6%85%E6%B8%85%E4%B8%AD%E8%8B%B1%E5%8F%8C%E5%AD%97.%E8%BF%85%E9%9B%B7%E4%B9%8B%E5%AE%4|2230082058|45EC333F3912FC189A11F6CF7D1D5AA8|h=K6CR3YD6PORYZS2PJKEBJ32IWHACQF3T|/

開頭到中場比較悶,講多過做,班人食飯、睇電影、玩大富翁咁
睇過一套叫The divide嘅戲同呢套嘅格局好似,以為又係女主出返黎就完
估唔到仲有一場大戰,女主最後的抉擇充滿激情

其實最後係咪即係女主角怪錯左個肥佬

唔透咁多,你睇左咪知

肥佬都唔好得去邊啦

女主角MEW 好撚正

但佢整個地下室真係好天衣無逢
世界末日都可以匿三五七年
好過走出去俾外星人屌打

外星人好廢

我覺得係電影史上第二廢
第一廢係驚兆果D外星人,用水鎗都收得佢皮

基本上成套戲同cloverfield冇任何關係,中晒伏

小背心好正

年尾又上新戲

JJ 出新戲定 又用Cloverfield 個名黎出

女主角好正

聽講係同一個世界但唔同地方發生的事

係條女救左套戲

個時入場睇左
我覺得ok
其實前面劇情
係等你以為個肥佬真係純救女角同為末日準備
其實係為埋玩禁室準備

成套戲即係將
末世 X 外星人 X 禁室 三個題材
比較大膽
如比較保守既觀眾可能接受唔到咁串聯D題材會當爛片

但個肥佬成身中酸液都未死
真係以為睇緊未來戰士

近期套訪嚇又係類似咁唔同題材巧妙地撈埋
又係前面有好多伏線
但評價就較高
不妨入場睇下